有冇人岩岩見到流星

係天上劃左半秒就消失
想知d人點樣許願

飛蚊症呀 排眼科啦

我見到

絕對無睇錯

點樣係流星飛過呢半秒許願
好高難度wo

啱啱射精射得遠咗少少sor

睇黎重症 私家啦

要緊記
再見到要本能反應極速大叫 發達發達發達
絕對趕得切

*見過二次，二次都即時有反應大叫發達，身邊的人只識目定口呆。不過我冇發達到

最後兩句笑咗出嚟

點解要對住撞入大氣層嘅爛鳩石頭同太空垃圾許願呢

視角向天 撳a

森友會？